仲有無人鍾意食月餅？

見到都覺得滯，少少都食唔落，食雪糕雪米糍好過

行文流暢，至少A-啦